上LIHKG上到好攰 小妹決定暫別一段時間 勿念

挽留牙

去個旅行先啦

咪啦泥妖

點解咁多名差唔多樣

儲緊錢 想去慕尼黑朝聖 可惜夠錢個陣拿姆已經唔係到

同種類 都係家畜

去曼城睇哥帥

泥狗要入冊了

做雞未

玩留

去寵物店睇都得啦

我借你

去做雞啦

please stay

玩流

喂咪走啦

唔好唔走啦

樓主迷哥反雲反麻反譚

終於入冊